有圖 仆你個街一直扮女騙我，認住呢個群組呀

最初識咗個女仔沉曬船，一沉不起咁嘅感覺，自然想搵人傾訴

有玩開gta, 好耐之前, 曾經加左一個telegram 群組
果陣只係打機，無問開私人野

如今有感情問題，我嘗試搵佢地傾訴，叫佢哋比意見，
但係我最後無接受過佢地意見，一味盲目追求個女仔。
所以呢個on9群組心中不憤，決定搵一個人扮女人問我。
枉我咁信佢，本來成班狗公想要圖，我本來無比佢騙，因為我唔信個ig係好人，原來全部都係仆街黎，

仆你個街，想攬炒呀，我而家同大家講，認住呢幾個account 呀

借d錢比我 屋企人要醫病

佢偷人地啲相

睇唔明

認住佢

lam kelvin

btw條女相more

唔知你up乜 1999

李知恩圖報

你邊度唔明，我詳細講比你聽

笑撚死

Lam Kelvin
好快比人起底

樓煮智商無30

我幫你起咗佢底
「突發」李知恩圖報 真身

姐係我情傷，咁就搵咗呢個群組傾計比意見，佢地一路要女仔圖，我唔比，之後就搵個人扮女仔問我攞圖周街唱

helibee.901

多謝你

屌你老味

係咪真係

點算 我冇一part係明
lm 等人重組案情

好人咁咪做多咗囉

原來是rachel

認住呢班仆街

起身屌閪啦

Yes 我識佢真人

你意思係佢目的係想要你張相？

係

正 最鍾意攬炒

你唔同大家講下你係個group到講你問咗咩低能問題

爆啦快d 好想食花生

點會信兒登仔

hello Kelvin Lam

好在我係gay
唔會中呢啲圈套

1999到 唔玩鳩你對唔住自己

點解到2020年尾都會有小朋友上連登開post諗住班救兵

樓主下場應該好慘

X2

你上一個連登tg group 問感情問題想expect 咩答案?

問感情問題唔附上圖片仲要屌返人轉頭咁得意嘅?

傻閪
公海講自己野仲要上嚟屌人
真係未撚自爆過？

呢啲相你都信係真人
你智商有無20？

以上係墳哥做功課兵嘅對話

認住咗樓主個名了，叫kelvin型到

一睇就知樓主係毒撚

你唔係以為以幅圖咁嘅樣嘅女仔會得6個Likes呀嘛

一睇就知假相啦師兄

唱乜野？
唱飛你條女？

Rachel咁能正 比人用佢相呃都好難唔沉船..

粉絲人數39...

好弱智

LM

Lm

李知恩圖報入一入黎

樓主幫你起咗佢底了

我用奈子相食過5條仔。。。

出面d 細路比黑警打爆頭打斷腳，
12港人不知所蹤，
你係到叫春覺得自己好威？

1999

班人都幾撚無聊咁樣玩鳩人 毒撚定死mk嚟

我奈咁純情咁得意一定係處
唔準再用奈子相食仔

sls

有冇人閱讀能力滿分，可以解釋吓發生咩事

即係佢踩就得，我還手就唔得
乜嘢logic

完全睇唔明

幫緊你幫緊你

你貼出嚟個女仔係咩人嚟 我意思係佢地聲稱呢個女仔係咩身分？唔明呢個ig嘅女仔係呢件事入面係咩角色

咁既女ig點會得咁少like 一睇就知假

個女仔係條死毒男假扮同我傾計，又話要媾我

一個post完全冇人明都可以上到熱門

講咗幾多次
網上交友要小心
下次唔好啦

到底有冇人睇得明

人哋咁認真答你
咁樣比你屌真係慘

志哥..

樓主21歲 a0 有痴利根 追緊同校一條女 成日幫條女做功課 （個女仔話凍樓主比件褸條女 條女即彈開）種種拒絕的信息令樓主一沉不起
佢就去tg gp圍爐
班人見樓主做兵好心屌醒佢
但樓主問完又唔聽 繼續做兵
班tg友好唔gur，有條tg友（李知恩圖報）扮女人呃樓主女神相
懷疑樓主對tg人妖沉船 比左女神相同自己ig條人妖
條人妖就周圍sd樓主圖同佢女神圖
之後樓主嬲到開po
點知比tg友反cup po左樓主毒撚樣出嚟

綜合以上+起樓主底

我好好多

爆多啲唔該

好似有人扮女仔玩樓主
但係個ig同tg關咩事，蝶蝶完全get唔到

對條女嗒哂糖，又話幫人做功課又要送pandora俾條女同條女表白，擺上個谷問人意見，人地叫你咁做你又話唔好reject呢樣個樣，都on9

Sherlock

佢點踩
同埋搞鳩返佢唔係唔得不過你地無聊都係事實
除非佢指名道姓淨係講中你地其中一個 咁嗰個搞鳩佢咪合理如果唔係佢開地圖砲嘅正常人都唔會曬時間理啲閒人啦

樓主講嘢不嬲一舊舊 佢之前啲post都係咁

乜嘢蝶蝶呀

笑死

我係蝶蝶
hallo

其實你自己講嘢1999咁 又散發毒氣 無啦啦有條女話要溝你都要醒水啦

就係因為無人明所以個個都想搞清楚係咩事

樓豬pin this

之前見呢個gp啲人講野戇鳩鳩咁都覺得奇怪
依家真係有花生食，正
入面成日上水嗰班都係啲好撚自大嘅戇鳩仔

做人最忌有自信你就係overconfident 得濟
先會確得靚女會溝你

凌晨一點全城查案

btw你地有條女相嘅就擺出嚟啦講咁耐都未入戲肉 仲話搞鳩樓主

墳哥做嘢啦

完全感受到樓主係口窒窒講嘢一舊舊既毒撚

屌你真心笑死

條女似小學

追到呢到突然明曬成件事

收樓豬做兵條女？就係佢？

完全清楚晒來龍去脈

講咁耐都仲未有女神相

漏咗少少 根據嗰班人講法唔係因為唔聽意見而搞樓主
係因為樓主屌鳩佢地好似係

唔好同我講依個係條女...

好靚仔條女唔受你溝真係走寶

btw樓主tg係咩

似教精樓豬唔好做兵咋喎
樓豬不如講清楚啲咩事先喇

Cls原全唔知點解你可以憑樓主講啲野睇得明佢講啲乜 西利

根本就係你地幾個

屌你老味我想訓教呀

有冇樓主女神相

btw 樓主好型棍 有你一半就好

條女連save樓主contact都廢事

咁個蘿莉收樓主做兵？

樓主咁靚仔咁要做兵

好心你照下塊鏡

正撚到 最鍾意睇班毛都未撚出齊既戇鳩仔互相廝殺

照鏡先啦Kai子
做功課兵做到你以為有女溝，你樣又唔係過得去
上水問人ok fine，人哋認真搭你，你就屈人
我唔咬返你點對得住自己

笑死本身諗住訓 依家谷住咁笑巧撚辛苦

第三人稱稱呼自己

有咩咁好笑啫

我feel到樓豬比人屌到潛水
陰公囉本身想班救兵

有冇佢女神張相

依家想知樓主愛人見到連登熱門post嘅反應同埋條女個樣

39個followers

屌你

我feel到樓豬就比人屌到潛水
陰公囉本身想班救兵

無人想知你條死毒撚啊

笑到停唔到

樓主追小學生？

唔知你講乜

樓主係咪弱智

繼續爆啦唔該 好想知多d

玩到咁盡 本身條女已經唔想理樓主
擺埋上嚟嘅話 我諗條女會係唯一一次唔係因為功課而主動搵樓主，亦都係最後一次

#81 有full story

樓豬1999

咁樓主你見係女仔就即刻畀圖 你都有問題喎

屌

仲差樓主女神張圖做最後一塊拼圖

條女張相呢 我入嚟唔係睇男人

咁最後有冇樓主相同女神相？

死gay lo

想睇tg grp對話圖

樓主相已有 女神未有

個小朋友唔關事算啦 集中樓主好了

樓主個樣咪係上面不過女神相佢哋無擺出嚟

我仲以為樓主口味咁獨特添

算唔算益左樓主

我都係

未見過女人咩你

夠樓主開心一個月了

口德分想減幾多

成件事即刻明哂
樓主本身講到1999咁搞到我都有啲同情佢
下次人哋好心勸你就聽下啦樓主

仲未有樓主女神相

btw我屌你老母臭閪條女咁撚仆街利用樓主做功課兵 自己唔撚使做？正一食屎狗 最撚憎人free ride，自己唔識又唔想做嘢但係又想攞分

點睇都係你自己以為人地係女就即係狗衝啦
仲好意思話人地媾你

⼁

比人當狗咁撚都仲夠膽出post

我都睇唔明 睇咗幾次

第三個gif

Strong Po lm

三九唔識七俾到咩意見你
又唔係真正了解你為人
只係了解你口中嘅自己
人哋話係女你就完全放低戒心

不過算啦
我都未免諗得太認真

蝶蝶識講野冇耐已經負咗
地獄應該留撚咗豪華套房比我

下台階俾咗你，你選擇放棄，咁唔好怪人恨

所以要貼佢出黎以儆效尤

你真係比？

咁先神秘

po撚埋條女出嚟啦
又係啲臭閪女神收兵
俾大家見識下依家啲所謂女神有幾靚

樓主樣似輕度弱智

幾靚仔

淨係傾計好？
係咩中文用法嚟？
樓主真係1999到喊

上面幫過佢嘅巴打全部都係condom

Feel 到呢度會誕生潮文

咁要快D推比佢朋友知，廢事佢做傻事

同場加演

超貼心

cls 你勁到

Hello kelvin哥

支持放埋樓主女神上黎

等佢女神憎佢撚死佢

有女神相未

送比樓主

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬 Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶 跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫 個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬 好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白 毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞 憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！ 毒撚，Are you ready?!

笑到訓唔到

笑到仆街
樓主真係千年一遇大毒撚
不論外貌 性格 談吐 都係毒撚到癲
我勸你黎緊都唔好諗溝女呢樣野 冇可能成功
正正經經俾個錢叫雞算啦

小弟二十八歲...無拍過拖...本身鍾意打下機同打飛機...而家做保安...

我同佢係fd搭fd識..係whatsapp傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左頂聖誕帽俾我話係聖誕節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$20000蚊...之後佢問我有乜聖誕節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone13...但係未出,唯有同佢出左部iphone xr...重買左個海綿體case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$1800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,聖誕節會帶埋我送俾佢果部iphone XR出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps5 game鋪 訂左隻VR Game,諗住聖誕節果日假係屋企收埋打..我尋晚經過間鋪..同個店主講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個店主呆左,.嘿..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

懷疑樓主就係主角

口德-10

#84不用謝

下？

IG粉絲人數：39

係，你可能啱，唔係你自己上嚟柒我可能唔會起你底嘅

希望樓主有你一半組織能力

睇到哭撚左

劉馬車親戚?!

你嗡嘜鳩

似重度

濛好賤
不過我鍾意

真心係個女神？

屌你啦

佢話係女神

連登仔：食左飯未？
女：食左
連登仔：食咩飯？
女：麵
連登仔：食咩麵
女：拉麵
連登仔：咩拉麵？
女：一蘭拉麵
連登仔：有冇加辣？
女：冇加
連登仔：點解唔加辣？
女：唔中意
連登仔：唔加辣幾錢？
女：唔過一百，唔講住喇返緊屋企
連登仔：而家先返屋企？
女：食完野未返
連登仔：坐咩車返屋企？
女：巴士
連登仔：幾號巴士？
女：680
連登仔：680過海？
女：係
連登仔：680車錢幾多？
女：真係唔講住喇

連登仔：返到屋企？
女：到
連登仔：而家先返到？
女：沖涼，唔傾住
連登仔：你沖涼用咩沐浴露？
女：Lux
連登仔：哩隻牌子幾錢？
女：唔記得
連登仔：你沖涼沖頭定身先？
女：頭
連登仔：沖涼會捽個身幾多下？
女：一百下
連登仔：你有數住？
女：冇
連登仔：咁你又知？
女：估
連登仔：點估？
女：亂估
連登仔：亂估都估到？
女：唔講喇好攰
連登仔：點解攰？
女：OT
連登仔：唔辭職？
女：唔辭
連登仔：點解唔辭？
女：唔想
連登仔：辭啦
女：OK
連登仔：辭左未？
女：未
連登仔：幾時辭？
女：訓喇我
連登仔：咁夜訓？
女：係
連登仔：仲未訓？
女：覆緊你
連登仔：咁夜仲覆？
女：真係訓
連登仔：仲On緊？
連登仔：掛住我訓唔著？
連登仔：唔好諗太多我
女：好

連登仔：早晨
連登仔：hello？
連登仔：？？？

然後連登仔就開post話自己係好男人但冇女

笑撚左

TLDR

你都黎

條女就慘 以後冇人幫做功課

呃左樓豬啲咩

我見到WhatsApp張圖，樓主同女神講 完sem之後想約佢
但係#84點睇都係小學生黎wo，小學生點完sem

Wtf

呃左佢相掛84樓

樓主打下飛機算啦

omg

唔係幾信係女神

屌 識得樓主真人

我入到嚟比張咁嘅圖話係樓主女神就想打發我走？

睇樓主口吻似係啲弱能人士，希望大家唔好欺凌智障仔，拉

追哂成個post 我得出個結論

毒撚最忌有自信

作為一個毒撚覺得樓豬好掉架

笑撚到我仆街

兵係唔抵可憐既

珍？平時做幾多弱智嘢

平心而論佢都安分守己冇越級挑戰吖

林仔你都係唔啱玩連登㗎啦 同埋唔好咁易信啲女啦 對你好少少就做到成隻狗咁

由form1起已經戇下戇下比人當狗撚 其實都幾慘

好耐無見過呢篇
明明好到肉好萬能key但好少見

講多啲

叫得林仔 我諗我大概知你係邊個
勿相認

唔好啦 佢以前幾純品下 人地講兩句就信晒人 又成日幫人做牛做馬
不過有女對佢好少少就會成日追住人嚟煩

大佬唔好相認

想入tg gp一齊打機，有無link？

我一直覺得呢篇野D ... 好撚傳神, 真係似足毒撚, 毒到出汁

好尷尬

屌我都唔明

輕度？

我諗樓主唔單止係毒
應該智力都有少少問題

唔明+1
樣樣野講中間

樓主去咗邊

係咪本人

應該啱啱好79咁上下

慘樓豬

相信你已經對我無晒幻想
其實我覺得我地性格好極端
你諗野好理性 我諗野好感性
起埋一齊實會火星撞地球
我覺得你理性到好似男人
而我感性到似女人

條女相jjable

咪住，樓主你pin個李知恩link，你唔係真係以為post入面係佢啊？！

仲以為係我唔明，一碌落去個個都唔明

咁啱嘅 我又係

一定係我理解能力太差

條女雞嚟
沉船叫雞先用

我未必得閒
No la 你約其他人
交俾你啦

智商冇80

TG username@都可以改
樓主你係咪堅輕度智障

呢鋪真係幫唔落，著住韓服tag Tokyo你都唔覺眼，真係用馬眼睇野

屌你識唔撚識用tg呀認你老母咩

排公立啦, 排到死咗咪解脫囉

樓主上水未
花生please

樓主做左咁多年人有冇反省過自己一次同異性相處方面

樓主都幾慘 個tg gp又係仆街
同埋pinned comment應該唔係真

屌拿星上面講到好有條理咁 以為大家都知咩事

同樓主講真話反而佢唔聽

你係咪本人

堅唔堅啊 小學生嚟喎

呃咗樓豬初戀

女神圖呢

to女神，我幫得你做功課，溝你，你應該感恩，唔係個個都好似我咁風趣幽默幫你做功課。 你身上有種仙氣，做朋友都得掛，唔洗block鳩我，我睇得起你先幫你做功課，平時係人地幫我做，你要咁對我？

班友本身都係善意勸樓主唔好做兵，係樓主戇鳩鳩唔聽，浪費人地好意
然後有個「陌生女仔」叫佢俾相，佢又真係去俾相人
重點係班友本身都無開po唱，只係圍內笑鳩樓主
反而係樓主開po自爆

樓主智商應該真係無80

噏乜？

班友又係幾仆街
都放得樓主相
唔差在放埋樓主女神相

po還po遮翻唔關事嘅人啦

樓主pin啦

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

終於明咩事

隻隻字都明 但成段睇完就唔明

幫樓主開返個新po

果然係孤獨的美食家

X2 痴撚線post

lm

有d服左條女 樓主已經唔只係內向心態差嗰種毒撚
邏輯同表達都唔掂 仲敢比份功課佢做
btw 建議樓主del post del 連登

不推不是人

你係咪group入面啲人咁清楚

樓主想等佢有期都唔比等
你約其他人 la

有d似劉馬車

拒絕左兩次都不願面對
唯有用代做功課延續個對話佢

直到以為係借刀

上面有人解答左咩事

起左樓主底 真係好撚癲

哭𠹌咗好mean
Btw我係樓主都好心up

但係做人要自G之明

劉馬車放左監？仲肥左咁多
但仲係有戀童

樓主玩到自己自爆

Cls樓主你copy呢段開過新post啦

仆你個街.... 醒左望一望連登，笑到訓唔番....真心膠到...

以為係AI cm

點解會有㗎佢用連登account開TG?

樓豬失戀想人氹係個Gp講

但個Gp淨係想張樓主個ex張相食花生

樓主死都唔肯比

跟住有人（李知恩圖報）扮女仔dm樓豬

樓豬見係囡囡就精蟲上腦比左相

點知原黎有棍絲黎

仲比人係gp笑到面都黃

佢以為Tg user name好似身份證咁跟一世

所以上黎想公審個有棍絲

點知唔小心自爆埋

笑撚左出聲

大佬 你想表達d咩

唔知點解會有聲...

下 你講笑阿麻？
唔好電啦 小學生黎架wor

好撚慘 搞埋個唔關事既女仔

你係咪閱讀理解拎5**

從商業角度諗，其實po上連登條女會多咗好多人fol橫掂佢算係KOL（？）又有做賣衫model 多啲人識先好

Btw搞親人點都唔太好嘅

樓主都幾花心
有女神仲對另一條女沉船(雖然係人妖)

樓主你班group友都算係咁啦 俾咁多意見你
做兵呢d 真係旁人睇得最清楚下次聽下人勸啦
條女擺到明當樓主係兵連扮野都廢事 直接reject

btw樓主唔好睇唔開做傻事柒左一次俾人笑下算
你唔好包拗頸上黎曲線推post 過幾日無人記得你啦
不過樓主帶眼識人啦 利用你 搵你笨柒果d
就算俾你今日追到 聽日都會因為利益飛起你
同埋改變下自己心態 唔好見係女就搖晒尾

如果對方真女...你就畀圖佢？？ 咁你都唔好得去邊

點解咁多毒撚會偏執恐怖情人情殺，因為佢地覺得無左呢個objectA，自知自己條件好難再搵另一個女，所以對人死纏爛打，日日傷春悲秋。

但當突然有條靚女話溝佢，佢可以𣊬間忘記之前個件，什至視舊女為垃圾，沉船新女。所以話毒撚長情真係bullshit，一切都係由自卑同不忿所生。

樓主真係1999 我都係睇其他人講我先明

見到gp有個靚女（有棍） 即刻狗衝 畀女神張相人 樓主 應該係見女就衝既人

有個位唔啱
唔係失戀
都唔係ex
因為個女仔由頭到尾都無同樓主一齊過
樓主只係兵

毒撚先係最花心
太易動情
一d定力都無

點證明係佢

講人話ok?

同埋呢啲相邊有咁少讚樓豬見係女就精蟲上哂腦咁

毒撚既專一係因為無得揀無第二個

係囉，笑起來有酒窩

廢青

性別認同自己係女人

一睇就知係日韓妹

我都係睇到後尾先知
一直以為失戀
點知

幾廿歲人唔好咁多性幻想啦。

咁多年都冇囡囡主動搵過你，又突然間有，照下塊鏡先，年中fb ig 都有d 19 女add, 之後借頭借路話轉whatsapp 傾，撚有咁多女貪你正咩

樓主智力有問題
做功課都唔會掂
一定f

騙你老母，抵你俾人呃

你鐘意男人咪得囉

尷尬lo

我信樓主

邊到show左佢個名出嚟

呃張相姐,咁撚小事.....
PS:唔關事既人唔該下次遮樣啦

老老豆豆個女仔真係有d似iu

呢次我信樓主
Tg有一班人成日集體欺凌人，可能就係呢班仆街
聽過唔少受害人講過

放大張pro pic 未

咁靚仔點會溝唔到女
咪搞笑啦師兄

無比 d 美容雞金融雞保險雞呃錢都算係咁..

人有d 自知知明會好d, 主動溝係一回事，有人主動就諗清楚人地貪你咩

樓主 你條女比人溝左啦

出面d 細路比黑警打爆頭打斷腳，
12港人不知所蹤，
你上連登屌人覺得自己好威？
點解你咁得閒仲快啲返大陸拯救佢地？

個group 我都有入，入面有普京又有特朗普，唔通都係真人用真相咩？樓主咪on9

今次撐樓主，幫手起佢地底

吊拿星 樓主拉低曬我地連登仔平均外貌

條人妖性格好有問題
唔好放過條人妖俾佢試吓咩知味

點解被送中被自殺既唔係樓主同個group班無謂人
而要係一班年青有為既手足呢

呢個係人妖定樓主
有無人知

性交轉運你都要有得性交左先丫大佬

樓豬好撚慘

我知有條咁既女 但係唔認得佢d相

tg對話 對面有quote樓主講野

屌眼殘左

算啦
樓主似係有啲殘疾/弱智

jm9 tg都唔識用學人沉船 沉你老母？

曲撚到圓

笑佢d相p太勁認唔到

睇完笑到仆街 決定follow樓主

屌 一入嚟以為Rachel收樓主做兵

屌 樓主就係個傻系毒撚
成班人教精你 咪做工具人
多謝無句重要比你屌返轉頭

(食撚屎樓主)

好撚癲樓主爆人地假相換人地爆佢真相

沉曬船
樓主溝緊隻雞

肯定亂裝大陸野啦

同過呢班人打gta

小妹我都係

咁你都睇得明

39 followers

仲諗住玩game溝女
女人聲都可以用變聲器

幫做功課指做埋佢個份定佢有唔識你答下佢

真係成班仆街黎
弱智都玩

入去follow啦

仲未有女神圖

搞笑唔係著校服嘅咩 點睇都唔需要開sem

呢個樓主定玩佢條友？

樓主人呢

你哋將會為欺凌弱智人士付出代價🙏🏻🙏🏻

陰公

樓豬

咁撚毒咪學人溝女啦

User name

樓主振作呀

呢班咁好兄弟俾佢當狗肺 唔玩鳩佢對唔住自己啦
雖然欺凌弱智人士係衰啲

追晒17頁都係覺得件事好撚科幻

毒都算又柒又弱智真係冇得頂

搞細路

呢個似係樓豬個妹多啲喎？

你個名。。。。

手巴

39份之1？

樓豬 del連登啦 唔好丟連登架

我覺得幾襯喎
冇越級挑戰吖

追晒成個post都仲未見到女神圖

唔怪得之要幫手做功課

唔係毒撚

想知ig張圖係咪真係樓主

yes

點起

佢真係好有自信

on9

懷疑個個根本係本身知曬成件事既人，我就咁睇樓主同comment都唔明

條仔仲靚過條女

蝶蝶

男人咁粗眼線化晒妝定唔順

push

有冇巴打身邊有d女好正但行唔到一齊？

行唔到一齊

我要女神相呀屌

你又知冇save

理科下話

咁你又搞樓主！fuck you

啲女10個有11個都會有icon但係樓主又睇唔到人個icon咪即係…不說了

收到

好撚精彩

仲話人好濫

掉返轉問樓主係靚仔我就唔信佢唔濫

你地真係好mean

再一次證實連登仔形容自己好人正常人非毒撚再屌d女係雞唔揀自己係幾可笑

推到有女神相

啲人咁憎死毒撚真係自己攞嚟

深夜笑一笑
dklm真係𢦀鳩鳩
又要問又要ban
人地同你有親咩
好心著雷劈 佢地就慘了
樓豬呢啲都係一世做毒撚啦
一日唔改都唔好去害人

笑死我 樓主毒到

女神相有未

唉 樓主面對現實啦
果啲女你點溝呀
無幾千萬身家都唔使諗啦

柒頭

李知恩圖報笑撚到仆街

This girl幾q

劉馬車嚟？

邊個夠膽話你唔係女人就係transphobic歧視變性人

墳哥跌咗落海搵唔返

應該真係輕度弱智 咪撚蝦人啦屌

仲推緊拉啦屌

若然我無睇錯，佢應該係低能嘅

拉

懶人包
tvb劇情

唔爭氣笑左

邊間精神病院院友？

金田一巴打

條仔個樣咩事

輕度弱智樓豬

helloiamshing嗰類嚟

佢個細妹下話

TG李知恩圖報=連登李知恩圖報？

屌你老母 好撚好笑 神探

冇問題
最有問題係呢到都咁多女仔
竟然唔撚po圖出嚟

好似睇柯南咁

樓主上返水未

我竟然睇晒

內容有update到

條友真係弱智架wo

樓主講野真係1999到癲

20頁追晒了

條女有幾廢先會搵個弱智幫佢做功課..

樓主失蹤左48小時未

假架呢張圖 傻鳩樓主